人民日報--警察的天職就是毆打不聽話的人民

黨指揮槍

老母成日都話好仔唔當差, 叫佢打自己兩棍先

有無講得咁白呀？